我唔信邪 但而家個風暴真係好古怪

老老實實 我都住咗大埔沙田區20幾年
從來冇遇過今日咁嘅天氣情況

六點左右個天突然黑到好似八點 但係唔算多雲 而家反而光咗好多

一落街10號風球咁大力 手上把遮差唔多吹跌 吹起地下啲沙打埋塊面係痛嘅 路邊地盤啲圍欄跌低晒

跟住搭車見到地下超大雨 周圍水浸 一睇新聞大學站附近嘅火車電纜斷撚埋

上一次有類似嘅天氣 就係九七年嘅暑假

上年咪有一日試過囉
又唔好講到十年一遇

每幾年都會有一次，之前響地盤都試過

啱啱馬鞍山線都斷埋電纜

有冇試過同時兩條鐵路線斷？好似打風都冇

大驚少怪

咩叫地下超大雨？

年年雨季都有架啦

你想要咩解釋？出面哥斯拉大戰緊？

我祭天求拉倒惡法，sir

搭電梯落到地下

上次打風吹斷電纜係幾時？

今次係連續兩條

個天唔會幫你
係叫你出去打

六月飛霜

個天都為69哭泣

中共測試氣候武器

快啲叫侵哥啟動阿拉斯加HAARP反擊

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

咩年代

廿一世紀一零年代

唔好ff 咁多係到打j